做咩迫我走？ 自由撰稿人 - 莫育文

全文

做咩迫我走？
自由撰稿人 - 莫育文

中共強推國安法，。。。。。。。。。。。。。。

。。。。。。。。
。。。。。。。。
。。。。。。。。

我有份建設香港。為甚麼我要搬去其他地方生活。再者，是你共產黨承諾港人回歸後過97年以前的生活方式。近幾年爭取特首和議員全面直選也是我們爭取中央遵守諾言。香港人就是重言守諾，所以我們做生意有人信，我們的股票市場有人信。

但今日情況是我們要讓年輕人前赴後繼地披枷帶鎖，為我們班老人家去向中共追討，更讓我們落淚的是，這群敢於犧牲的年輕人被偉大的祖國污名化，用大外宣在神州大地、在全世界誣陷為暴徒，指罵他們是賣國賊，是恐怖分子。追債不成，反被誣。

中共要香港不要港人

。。。。。。。。
。。。。。。。。
。。。。。。。。

莫育文
自由撰稿人